今日考acct唔記得帶計數機

真是告吹!

gpa爆炸

唔識用手計

通常幾十萬既數姐 心算都得啦

小數點多撚到

咩acct course黎架

introduction to acct

輕鬆啦 小弟都A左

計數part都沒10分，告退